有無爸打可以教我點開日本iOS 帳號😢😢😢

試下

嘗過了 佢現在有個沒有信用卡的設定 要打一個號碼 但我點都打唔錯

Down 一個日本free app
佢自然叫你開acc
可以唔洗入信用卡